黃臨福，個名好熟 好似成日聽到呢個名

今日係十二港人被擄走嘅第 235日
黃臨福(福仔) 個case 聽日會轉去區域法院
❙ 聽日上庭Update:
李慶年法官
區域法院
第27庭 8字樓 (Court No.27 8/F)
02:30 pm 法庭聆訊 Open Court
聆取對控罪的回答
***無律師代表

❙ 遣返香港之後上庭直播回顧:

¦ 2021.1.13 隔離完第一次上庭

黃 (16) 🛑已還押13日

控罪：
(1)有意圖而企圖縱火
(2)管有攻擊性武器

詳情：被控於前年10月14日在旺角警署外，(1)企圖用火損壞警署的側門，以及(2)管有3個汽油彈

同案另一被告已認罪並被定罪：

控方簡述案件背景：
兩位被告在2019年12月10日獲准保釋，唯2020年4月27日第一被告並沒有出庭，其後法庭發出拘捕令。同案第二被告被判40個月監禁。第一被告在2020年8月23日在海上被大陸擄走，其後2020年12月30日中國大陸將被告移交香港警方。

控方申請押後以尋求法律意見，並透露將會加控「不依期歸押」罪及「串謀協助罪犯」罪

❌被告沒有保釋申請❌
‼️保釋金充公‼️

案件押後到2021年2月26日九龍城裁判法院第一庭1430再訊，🛑期間被告需要還押🛑

¦ 2021.2.26 考慮加控沒有合理因由而沒有按照法庭的指定歸押

控方申請押後以尋求法律意見，並透露將會加控「不依期歸押」罪及「串謀協助罪犯」罪

❌被告沒有保釋申請❌

案件押後到2021年3月29日1430九龍城裁判法院再訊，🛑期間被告需要還押🛑

¦ 2021.3.29 加控沒有合理因由而沒有按照法庭的指定歸押 轉去區院

控罪3：沒有合理因由而沒有按照法庭的指定歸押
被告被控2020年4月27日，身為獲准保釋的人，無合理因由而沒有按照法庭的指定歸押。
===============
控方申請修訂控罪，詳情參見上文，辯方沒有反對，被告亦明白控罪。

控方表示案件會轉介至2021年4月15日1430處理聆取對控罪的回答的程序，聆訊會用中文進行。

🛑辯方沒有保釋申請🛑並指出被告仍保留有不在場證據的權利。

法庭向被告提醒有申請法援的權利。被告表示明白。

每日一提, 手足要收信

❙ ❗❗ 召喚寫信師 List (不定期更新) :
利申: 個List 唔齊嘅, 有啲想知自己搵喇

❙ ❗❗ 寫信師速成:

❙ ❗❗ 和你寫活動單位:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ 關注被捕人士:

❙ 判刑手足:

Day 235 Twitter戰線
#Save12hkyouths

文宣

#HongKong

#CCP

#Myanmar#MilkTeaAlliance

push

Push

聽日記得

Save12hkyouth

見到福仔個名就入咗嚟
福仔每一次都會望實旁聽席

係呀..
福仔聽日無代表律師

聽日旁聽師要人

真係熱咗

標題的重要性

推

cls

推推

我可以做marketing

旁聽

PUSh

可以諗諗

吓咩事

唔知呀

熱一

點解會咁

關注手足

旁聽
Twitter 戰線都需要大家

個都要睇下

WHO?

福福

Pushhhhh

希望聽日有新面孔

福仔第一次上區院，大家要上去

推！

聆取對控罪的回答...

係呀

Pish

同一單認咗係三年零四個月

佢喺中國嗰幾個月扣唔扣埋

正常唔會啦

hope so!

應該唔會啦..加控罪 應該會仲長..

福仔

龍仔

靈丸聽日福仔⋯

又一日

聽日旁聽

福仔都真係會係咁望旁聽位

依家去retweet 咗先

冇ot？

送車可以叫佢做肥B

係

收到

標題問題 吸引到人嚟睇

好叻呀你

施絲

捉到路點改未

好似知知地

原來可以咁check

崔崔

又比五毛咬

又教識你一樣嘢

地院嗰班人又唔同啲啲嘅

唔係你估被捕人士關注組點Check

洗唔洗交學費

都係，佢有返小小驚喜都好

唔會
唔同法制同唔同控罪

所以邊個話香港係中國一部分呢

好呀 唔好走數

RTRT

食屎喇

鳩噏㗎咋我

係呀
旁聽唔到都酜送車
佢一定會送實個窗

Really?

我多數淨係 confirm 時間日子，所以去樓下問office

teoi

都預咗你咁孤寒

佢真係好細個

有名/case no. 就check 到

但個樣唔似

唔好扮了解我

咁如果聽到邊個廢律就可以mark低佢

好似淨係出律師樓名

咩叫扮 冇人想了解你

要Retweet

淳太，台灣陳雲又出post

Push.

Retweet

條友又洗底

今日出咗好多個post , 熱門老是常出現

你又知？

手足永遠都無罪

佢之前入過基仔po講嘢勁古怪 就follow jor
前排unfol 今日見佢仲未走

佢收皮喇，都仲未走
我今日都少咗上
上親嚟都見到佢有唔同post 喺熱門

不過佢台灣新聞好似好快

RFA大把

幾日無上Twitter

要上下

唔好畀佢呃到

佢叔叔

做要好煩

pish

已rt

有幾次送佢車，聽到佢班朋友都叫佢做肥B

杯葛太興運動，早喺11年前已經開始咗⋯⋯

聽日旁聽要人

PUSH

Rt ing

真係估唔到佢唔走

佢都自爆到咁
我都係佢出離別post 先識佢

咁錯蕩呀
呢排點

佢講周庭嗰單 有人po佢上熱 之後就有人時不時狙佢 好似係咁

抵死

好忙呀

我都係

但係你照舊努力出任務post好勁

都要嘅

中三

聽講係on 9先日日出post

笑咩

who

咦，本身我想喊

笑咗 咁又真係Sosad嘅

聽日區域都好精彩，唔洗擔心唔夠人

聽日成日unavailable

好
我決定大家叫咩我就跟機

我成個四月都unavailable
下個月會好啲

唔係咁嘅咩？我送車會跟機嗌

成年都收得皮

唉

我....除咗大路口號之外都係隨心

我會跟住嗌

今個月sem尾趕assignment
下個月考試
我對佢哋唔住
好想去陪佢哋

係筆友嘅話我會嗌筆名的

唉，我都係
今日陳手足去唔到都灰咗機

特別之前答應咗個筆友會入內庭見佢同佢相認
但最後因為學校嘢請唔到假
果下真係好內疚

我無你咁好彩，我識筆友嗰陣佢已經判咗

但聽我朋友講翻，我筆友精神ok
咁我都冇咁擔心

TWEET

好耐冇見

嗱，唔係我講㗎

見字飲水

邊個講

飲緊

港共必亡

推，持續關注

老底

原來係佢 我以為係老土

其實佢哋係同一個人

老土醒好多 老底靚仔啲

咁老泥呢？

老泥係on9

#區域法院第廿七庭
#李慶年法官

今天派飛安排：
內庭 20張
視像庭32張
後備飛 50張